呢幾日各區仲有無大mon 播黑警片

追究黑警係訴求之一，趁呢幾日靜靜地，大埔返社區做野。遇到播片巴絲，大家幫手維觀引人睇，有龜圍都可以人多勢眾。

追究黑警係訴求之一，趁呢幾日靜靜地，大埔返社區做野。遇到播片巴絲，大家幫手維觀引人睇，有龜圍都可以人多勢眾。
0
0

推

前日先有

【各位巴打睇路】 小心中共網軍入侵

中共互聯網攻勢必須提防！
提防被分化！

我知 但呢幾日希望仲有

因為輿論主要係撤回，最怕忘記左撤銷暴動定性同檢控，同警隊要交返40,50人負刑責。

尋日下晝遊行前經過深水埗仲見到有

要一直有

推, 唔好俾佢停!
會唔會夾錢租架播片果啲貨車?

再推, 唔好俾佢停

反擊維穩cctvb

大早見起碼 7 8區有screen

依家講明必告暴動罪